二百萬人由今日罷搭港鐵 佢地一日冇幾多錢

罷 美心
罷 港鐵及商場消費